覺唔覺去日本食松屋好寒酸？

去得旅行唔好咁寒酸啦

yes,去日本唔食金龍不如唔好去

松屋正WOR
次次去都食
特別係早餐好正

人地黎香港食茶記既時候幾時又覺得寒酸過，咁叫地道

agree, 好多人食翠華太興

松屋真心正
FM通常睇情況,唔方便坐底食野咪買FM/Lawson頂住先

咖哩飯正到痴線喎

不知幾好食

我十算去果陣真係食松屋多

一樣好食

下 好好食喎

早餐好撚好食

去日本唔食松屋去黎做乜

好邪惡

你當松屋係香港啲垃圾美心大家樂咩

食緊，燒牛肉定食免費加大都係830yen

圖

食咗一半喇。。。
所以影得麻麻。。。

仲有冇得食

見連登係咁吹捧 之前去日本專登搵餐去食
結果咸到差d腎虧

關你撚事咩屌你老母

早餐果舊三文魚我的確好撚咸